連登仔其實政治係咪唔識?

到底想點?依家制裁又話制裁力度唔大
依家美國基本上制裁晒差唔多支共常委果班
係差到最後7個最終大佬
之後又屌點解唔制裁最大粒既陳全國
早就制裁左..
之後又話all talk no action.你反而比五毛利用左
我之前已經列出左6點依家比之前更加危害
你地最憎既世澤反而續步續步講中
話美歐會一齊制裁.中晒

之後睇你港共仲可以做到幾絕

我重申.我一直唔相信china joe.民主黨
但係今次好明顯已經雙方反撚左.依家雙方都出現加速

push
連登仔其實係想其他國家點做?
去到歐盟制裁埋香港果班垃圾
就黎開戰不遠了

留意下有d連登仔.特別係p牌.亂打英文字
下下post侵句all take no action
大家就要小心

核平支那未

all take no action

歐盟連新疆一把手嘅政治局委員兼黨委書記陳全國都冇制裁，美國雖然制裁咗陳全國同14個人大副委員長，但都係冇制裁到政治局常委，習近平之下汪洋負責新疆同西藏事務，韓正就負責港澳工作，栗戰書身為人大委員長兼習近平心腹，全部都無事。

all talk no action
你小心留意下.pr公司開始做野

政治從來唔係一下去到盡
依家去到下馬威.去到最終警告

有班人不嬲對人唔對事
除左trump同個幾個連登契爺
其他人做咩都當睇唔到

大家一齊滅亡
你問過商家佬未
其實你地呢類已經出現左恐慌主義思想

大家一齊滅亡
你問過商家佬未
其實你地呢類已經出現左恐佈主義思想

連登仔想一開波就射核彈

佢地既思想已經開始isis
你幾憎支共都好.射核彈對雙方無好處
大家一齊死

蕭生最準

又熟歷史又熟經濟

連登仔係咪hku畢業都成問題

制裁個班都係對中共唔係太着眼既人
相反我想睇晚晚周會唔會送去美國

其實CHINA JOE同習都係喺形勢逼迫下

一步步走向決裂

連登最撚憎既世澤都講得好中
始終人地德國住.真係睇到歐洲果邊對中共開始出現變化

有班人係一定要all in trump, 擺啲雞蛋喺其他地方都唔得

利申： 支持trump

從來政治都係咁
只有利益無一定既敵人
如果天真到認為一個國家唔會同敵對做生意
呢個一定個腦有問題.一係就係間碟
出黎玩分化
言論自由都在於你要識去思考
依家支共比出黎既態度已經係
我就係未來大佬.危害緊美國

美國就會用返對日本果套再加培黎打壓你

我都撐侵

但佢輸咗既成事實

唯有將寄望放喺支那祖身上架咋

真心唔識

利伸，唔係國際關係專家

你都唔會拎把刀衝入狗屋
點解會期望人哋同歸於盡

雙方加速緊
去到軍備競賽你就知咩事發生
依家個局勢仲危過侵侵時期

好多連登仔對國際關係零認識，剩係識追捧救世主，想分忠奸，一有挫折就理想幻滅，人地只要無即刻同中國全面開戰就話人齋talk。其實知識水平同啲藍絲維園阿伯無咩分別。

唔使寄望佢, 要用民意夾實佢
咁你本身都對佢冇期望, 又話會對中國大倒退, 而家都keep到咪好囉, 仲要再慢慢行前兩步

啲愛侵力係咁 無咩腦的 唔好怪佢地

重申.我唔係世澤fans
我大陸果班.蕭生.19.世澤我都有聽
貓神都係我推介
確實發覺到連登出現左一種現象出黎
開始出現大量分化

制裁官員中共真係唔會驚。
請問整制官員，會唔會令中共縮或利益受損？
除非你係系統上搞佢金融貿易啦。
（本人為世澤認證5毛）

上連登 勿認真

連登仔要既係聽日核平中南海，百國聯軍入北京吊翠翠個頭係城門，香港立即光復

而唔係制裁經濟戰冷戰50年毒死中共

連登仔講就好易
咩點解唔核彈比
講野完全唔用腦
其實佢地本身已經有左極端恐怖主義
點解要全世界一齊死呢

其實制裁高官又真係無乜用
佢地本身預左俾人制裁
應該經濟個方面埋手

政治從來無一下就黎料
唔該睇下歷史

全世界得德國會收社運人士

比佢地講到德國親共

德國不嬲親自己 又憎美又憎中嫁啦

佢地覺得唔親美就係奶中

咁你想佢地點做?

而家好多連登仔開始吹支或最贏

唔知係咪5毛帶風向定點

佢輸好正常 上屆都係爆大冷
d人講到大熱輸左咁

都話經濟埋手

因為trump唔會打仗

佢地平時又唔聽蕭生

睇試當正 kol 睇女就叻

貓神95出世炸 好大波

同埋佢地覺得中國真係好廢

中國都識派人去留學

學技術點會廢

即係點

條j就係

佢地既政治觀得奶共同唔奶共

做緊

核平支那 + 八國聯軍

咪係
台灣都要同中國做生意

係明明好多導彈對住對面海都係要做
唔知佢地憑咩講呢啲野

唔射核彈都出MQ9斬首幾件大粒啦，你荒中共會報仇咩咪又係嘴炮

個標題係咪玩緊重組句子？
其實連登仔係咪唔識政治
連登仔其實係咪唔識政治
其實政治係咪唔識連登仔

樓主講得啱，不過世柒係垃圾賤種

futile action

你識核平支那.支那就唔識核平你

唔係唔識 係好多人仲係接受唔到兩樣野
第1:支國同西方係開始咗一場持久又唔見血既經濟戰 短期根本無得直刻斷開支那既連繫 最少都要返十年以上先顯示到效果
第2.雖然國際線 已經做咗唔少制裁，但都幫唔到而家香港改變支那不停打壓 有遠水不能救近火之意。呢點某位不分化開頭既user 日日都拎黎講

出現好多分化
明顯到仆街
網上吹水當然唔可以認真
但你睇到人地開始做野
自己就要小心

咁咪歐美支那互相核平
都唔關香港人事

你個腦係咪傻
核平點會唔關香港人事

歐洲做咗咩
伸手求列點

不過你要要求上連登既人個個都係專家級先討論得咩
會唔會太高要求
有人講有人屌有人更正
先係正常討論氣氛

好記得登記嗰日聽到有手足大嗌:
『又話齊上齊落嘅？』

我都想有突擊部隊僱傭兵，現實係要拉攏更多國加入藍軍，否則殺左一兩個關鍵人物，紅軍倒水咁圍攻，藍軍未成形已輸左道德，無人幫手，似緬甸死左

我明白大家唔接受香港依家比支共搞到咁
連一國兩制都收埋皮
但係某程度上香港只係一隻棋
未到最終階段.歐盟都未會去到制裁香港呢一步
但黎近個機會愈黎愈快
依家基本上佢地聯盟左.下一步就係鬥快將工業.廠撒出大陸

政治都分好多工類
連登批鬥世界第一

分兩類
一係打柒支那
一係冇撚用

推，宜家局勢好明確但係五毛會繼續放負

你期待廢人講啲咩

成班毛都未生齊

聽可以.但佢主張既野就免了

事實就係拜登上台之後，聯同歐盟加緊制裁中共，侵侵的確做唔到呢個效果。

Pence 已經係 做左咁多野，臨尾唔撐侵就屌到人仆街

咁香港人應該點自保？

問題係淨制裁少量官員同一兩間地方國企無用
要制裁成個支那先得
或者好似侵侵咁由各方位入手斷支那米路
歐盟都係唔敢有大動作
所以支那根本唔驚
仲即刻加碼反制裁

最好笑係吹到美國已經成為中國一個省

呢啲論調客觀對邊個最有利?

拜登做實事嘅新聞係連登永遠上唔到熱門

其實歐盟制裁中共 係因為拜登兩個星期之前暫停歐美貿易戰 聯歐抗中

制裁個範圍已經去到最後果7個
連王晨都制裁埋

屙托，撈呃唇

想你唔打國際線

正常討論冇問題。係有兩種人最仆街：

1. 塞字入人口。
2. 乜野都係回果幾個英文字。

香港今次係風眼之一

點都唔會有好日子過了

只要唔係戰爭 所有野都係No action

連登想睇核戰 打仗就啱晒連登仔口味

再收緊限制支那留學生同移民
否則就算移左民都後患無窮

一係走。
唔走嘅睇下捱唔捱得過，可能十年，可能三十年。捱得過就贏。

到底邊個會員叫連登仔

但係donald trump係唔打

美國要出盡全力鬥到亡國先係真同中國鬥
如果美國真係亡左國又笑鳩美國佬戇鳩鬥死埋自己

咁你點叫.兒登仔?

所以美國制裁咗中國兩年
人權法案都通過咗一兩年
你覺得依家香港係好咗定差咗
咁就結果論而言 制裁咗乜春出嚟
似制裁咗香港多啲

一日唔將中共消滅 都會有無限替死鬼上位 所以制裁係無撚用 班友只係condom

美國由中國威脅論
到依家支共大大聲話要做世界大佬
已經開始補緊.侵一樣係補緊
china joe明顯係個公仔
民主黨點都要明顯提防
用返奧巴馬果套想封鎖支共
但今次完全轉軍事

香港角色本來就係美中之間找換店之類

咁兩邊嘈交本嚟就嗰會有好日子過啦

你期待係美國人攪支那之餘仲比你豐衣足食?

你依家先知
香港只係隻棋
到真係開戰時.香港人就係人質

咁就要睇吓未來事實係點

利申:我自己覺得會打仗，會比交少做經濟制裁。
因為要保住班仆街大商家

依家唔鬥想等幾時

制裁大粒有咩用，制唔制裁都好食好住
制裁到細粒先有用

黑馬對支那溫和主要係08金融海嘯後要支配合救市

到好後期先開始有tpp嗰啲動作

我好想死啊屌你老母
快撚d核平呢個世界

兒登仔係為反而反、覺得跳過理性思考直接有咩都反嘅人居多，有啲人會覺得嗰陣屌咗china joe咁耐如果宜家撐返佢好似牆頭草咁滅自己威風好柒，所以唯有屌佢制裁力度唔夠大。根本你同佢地講道理係無撚用，對牛彈琴咁，所以樓主都係算啦。

Btw樓主你個標題語法錯到好似重組句子咁想點

唔會

有時只係睇唔過班坐係度食花生既人指手劃腳
班冷氣軍師香港抗爭同美中關係出埋屎橋
自己又唔係落場講到天花龍鳳做乜

真係唔撚明點解成班on9仔可以覺得制裁有用
快啲制裁
屌你老母其實根本唔係制裁中國 而係間接制裁香港

你係咪唔識中文？乜標題黎

連登最叻都係分黃分藍
仲要亂9咁分

淨係atna既我唔當係討論緊啦
但樓主講緊既係連登仔唔識國際政治

我諗全香港都未必有一千人真係「識」國際政治囉
咁係咪要搵果一千人黎推d post

因為連登仔要見到支那爆炸, 林鄭仆街先叫有成效
咁簡單都唔明?

因為連登仔覺得打到七彩都是人家斷手斷腳，同睇live show扑野叫台上個男既屌大力d,叫女既叫大聲d無分別。

On9仔。
古代咩，要靠拜門、落街收風？
準唔準同住邊有咩關係？
猿爸爸住美國，點解佢d料錯到咁。

唔使讀過大學都識啦

你想佢收皮ja
問題係人地到底去到咩層次去到開戰
全部都係人命黎.歐洲.美國人就無條件用條命較飛?
但武漢肺炎單野激嬲左全世界
依家已經比到最後警告

想點？
想全世界以香港為中心

好明顯依家中國不痛不癢 香港好似死撚左咁
的確係攬炒到嘅 一邊可能輸少少 另一邊輸晒
仲要依家比中國機會快啲收香港皮 可能冇蝕賺咗啲添

無可能啦
返唔到80年代.90年代時期

睇黎係要加個 #曲 先得

咁攬嚟做乜尻

難d

好多文章/移民果d人都用英文溝通

諗起白兵

而家美國個氣氛好撚怪
1）無人當拜登係總統咁，個個都等侵皇者歸來咁
2）布林肯好似同蓬佩奧夾好哂完全無互相攻擊
3）話就話拜登又加稅又開邊境又攪男女同廁等等，但美國又無諗過脫離聯邦
4）民主黨兩大重鎮紐約州同加州罷免總統情緒高漲，但共和黨完全無叉隻腳埋去既舉動

唔夠世界觀你明唔明
正如你長期住起大陸.長期受到洗腦
你一出到去外國.點解個世界觀會開左
原因就係咁

叫開cctoy

呢個真

等緊侵

民主黨兩大重鎮紐約州同加州罷免總統情緒高漲，但共和黨完全無叉隻腳埋去既舉動

邊度睇翻嚟你講罷免州長吓話

樓主最好咪拉埋世柒嚟講
佢哋見到呢兩個字又會咬住洗版架啦

連登仔要人出核彈

燒山 得一個論點

成個乸型咁日日咁重複

就係十國傾盡國力 不惜一切
圍堵 中國

你1、3、4點諗返嚟？

你用極端既支那去 對比 non-支那。
定你想講 人傾向關注自己周遭，居德自然比港人多關注德國/歐洲 新聞？

睇你講法，以為一定要去到外地先接觸到 當地資訊。

係接觸既人唔同

Push

喺連登睇翻嚟

警告咗好多年啦

#6

普遍連登仔認為出飛彈軍隊先等於打杖

no.人地宣稱要做大佬
美國可以黎料

連登仔=source

其實樓豬個標題講緊乜9

班迷侵既一係豬隊友一係pr

連登仔 緊係話 最好做到抄家咁啦

封鎖曬 高官既外國戶籍 財產
連同埋高官既家族既所有人
即係仔女呀爸呀媽既 外國國籍 學位 財產

而同時又要同一時間 美國 加拿大 歐盟 英國 都一齊咁做

諗住我死你都要陪葬,但原來最後係對家擦損手咁大把(暫時)

反正既成事實係咁

美國制裁中國

中國真係唔痛?

i dont think so

喺香港人眼中
我地咪好慘
但係喺人地眼中 我地有咩咁重要

fact check 咗佢地全部pr

利申同事

真

正想留言向你指教下
點g你又係玩膠

你收埋幾多呢d cm

上年睇連登話要玩35+反共，仲話必贏就知道連登仔唔識政治既細路仔

只想踩一個冇存在過的實體
刷存在感

自由開放討論區, 又名一盤散沙

依家根本冇乜可能開得戰 多國大把核武 成個地球剷平都仲得 多國同中國嘅利益輸送以千、萬億計算 開戰嚟做乜9
依啲所謂嘅制裁屬表面功夫
當我幾年前去日本旅行 個個sales英文唔識講句 普通話就lark lark聲 睇NBA都見到簡體字嘅時候 就知道衣家中國有份掌握咗成個世界既大趨勢
大膽估計 下次比較大型嘅開戰會係中國武統台灣

收埋左好多呢D 打好多字既飛機POST 隨時拎黎用

制裁二打六，暫時睇唔到對支那吸血有咩作用，相反支那呢一年靠血汗工廠瘋狂出口回左唔少血，然後香港IPO又幫佢回左一截血。歐美唔搞逆全球化，都係冇撚用。依家寶安，東莞，深圳既廠接單接到手軟，個個話要加產能，我都唔明點解生意可以咁癡線

而家兩邊咪一路脫緊勾

少經濟往來自然熱戰機會增加

好痛 痛到落國安法定定驚
痛定思痛 中國因為害怕美方制裁而更加強對香港嘅管制
睇得出好痛

no.支共已經藉肺炎搞到全球都一齊大洗牌
經濟會談.但係全世界都知咩事
而且宣稱自己將會係世界大佬
如無意外就係支共打台灣.佢地已經不停加速緊

唔識政治笑死人咩，依加民主黨背後金主華爾街D金融巨企話要加大資金去中國既金融科技個到呀！仲有今個星期，中美有個合作氣候會議呀！傾氣候呀！對華強硬，把口咪硬囉！

買連登仔對家就正確

佢講同同佢有份係兩回事
佢成日講到自己有份促成

正常關心香港政治嘅人仲有幾多mon連登?
多得連仔放任政策要保障”唔岩聽”嘅言論
Pr,藍,狗,毛,波台狗足...晨早主齡哂連登風向
鬥黃店po,放負po,冷嘲熱諷po,假膠po...
認真po一係被無視一係俾波台狗足恥笑返轉頭

咁依加就係睇死你班友會同佢繼續做生意囉！咁中共咪可以繼續強落去！遲早咪超越你囉！到時咩野都要靠中共，咁點對抗呀！咁咪一日到黑都食住你囉！

明明全部都制裁啲地方小官
我唔明佢哋乜嘢平行時空話制裁哂啲大粒嘢
唔好濫用ATNA但同時唔好吹太大先得㗎

預咗兩邊都有人玩嘢
真係要帶腦上連登

拜登政府話想合作，應該係想減速，回一回氣先，但似乎唔成功...

老老實實，不如樓主重新學下中文文法
個標題想點？重組句子？

一句講哂，一直集中火力屌支共同狗就無錯

你同上面班柒頭咪完全唔識政治
制裁都叫有用
有冇腦㗎
不過你d牙石打手都唔方有腦
中文文法都唔識
仲要老屈射核彈

香港候選人分黃藍
就以為全世界選舉都分黃藍
侵係黃即係對家拜登係藍啦
點知人地而家延續侵政策
班人就hand哂機

岩呀，我真心想繼續做落去。
我最怕就咁就停

你識閪歷史咩
放生左隻老虎打二戰又睇唔到
返去中學讀過啦

樓主左膠五毛愛登力自己揀個身份

兒登仔唔會知咩係政治光譜
淨係分到藍色黃色

因為諗嘢二元所以咁

如果去唔到北韓伊朗嗰種制裁程度係無咩意思
對於班狗官 佢哋已經被制裁到麻木 疊埋心水喺支那等死 咁啲制裁都唔會太影響佢地 當然有好過冇 人地制裁咗其實都應該要多謝 唔好老奉咁

不如仔話返比我聽連登仔有咩係識㗎

[size=1]除左唔識扮識

睇國際觀太簡單真係問題

階段性勝利

連登仔學人講歷史?
蘇聯你點睇?

唔洗咁認真

根本一日未出兵連登仔都會講all talk
我睇唔到兩邊想剎停
繼續加速 好快就會收皮

各位捉實

距離開戰有幾不遠

即刻俾你睇到連登仔政治水平

不嬲都係要循序漸進，唔通二戰一開始就掟核彈咩。依家全球反共已經搖撚準備，歐盟都制裁得中國姐係已經沒太大彎轉，唔通琴日制裁你聽日就攬頭攬頸。唔係話biden有意反中，更大係因為翠大大突然連真正外交場合都環球時報上身，逼到其他國家沒得唔反中。

不過依家中共好似突然想降溫，唔知係咪發現玩太大。希望其他國家咪因為中國扮曬淋就縮

二戰尾聲先研發好核彈 仲要得3粒
點一開波就用

黃營八奇
敗登=姜太公
蕭生=荀彧
大灣輝=賈詡
白兵=郭嘉
戴妖(後生)=周瑜
世柒=龐統
細良=諸葛亮

被制裁個班有幾大粒啊

制裁新疆係因為有曬證據反人道，用呢個做藉口開波可以做到更大程度既行動，老老實實制裁香港官員共產黨wfc不痛不癢，其他國家亦沒藉口以後加大制裁/開拖。反而有一個大家認同既新疆種族滅絕議題可以團結到全世界搞9中國，又會得到人民支持，點都好過用香港議題開波，反正打大佬都係打中共，打香港政府反而正中下懷放過支那

中共有生物武器在手
整多歐美兩三次都仲得

龐統樣貌其醜
巴打準備入list

佢地唔係恐怖主義，只係一係freerider，係鍵盤打幾隻字就想人地搵灑成副身家出來幫佢做野，人地唔做仲要屌返人轉頭，但更有可能係5毛，專門批鬥自己人同散播失敗主義

班小朋友有學識？

連登仔已成為歷史
步高登、香討後塵
連仔唔做嘢，等個場搞爛
我都好快唔會再上

核彈就叫全部身家？
美國有外星科技
有6千幾粒核彈
射幾百粒核平支那有幾難

你就咁跳落街就攪掂啦

五毛 pr都係連燈仔

侵做緊果陣你唔問？

其實你知唔知e張圖前一句講咩？
就係你口中識政治個班左癌一直冇底線跪落去先比支那發圍

恐慌定恐怖主義思想？

支那先係散播緊呢樣野

之前冷戰持續左半個世紀
今次新冷戰先岩岩開始
而今次制裁只係成場持久戰入面既其中一張牌
個重點唔係張牌有幾勁
而係呢張牌所代表未來格局形勢
係呢場新冷戰入面，歐盟英國美國加拿大慢慢形成聯合陣線

其實制裁真係實際上幫唔到香港啲乜 香港人太desperate想見到實效

點會唔夠力
家下一天都光晒添啊

只要極端，有正皮，講野有人認同，唔洗合理

最慘係啲傻仔以為咁就係岩

你又咪係連登仔

嗰啲放負傻9黎
正常連登仔唔會下下放負屌人atna

覺得美國輸9緊 由人民開始爛出黎

推

一定會開戰
亦都一定會核戰
你點樣反對核戰都沒有用
中國一定會為咗唔想自己國家再次進入鴉片戰爭後的恥辱,一定會動用核武
簡單來講,在中國的立場,要打多久,就打多久,一直打到完全勝利

又想同中國敵對
但是,又想同中國做生意,邊度會咁有著數

5毛就係想搞到立立亂，唔理立場唔理內容總之就要屌曬全世界，個個po都搵交嗌大把人俾佢地影響到好極端

叫歐盟同五眼國家勸啲資本家離開中國市場先啦，不過佢哋又一定唔會捨得人民幣，咪做下樣制裁啲細粒嘢比其他人睇好似有個激烈rivalry 咁，實際上咩都冇變

而家美國政府背後啲龐大既得利益者受共產黨咁多好處，一定唔會比美國同中國完全反面。喺可見將來美國同其他西方國家會以形式上對抗中國，但實際唔會有咩效果，因為班既得利益者仲要奶人民幣。

連街都唔使再上，歌舞昇平

忘記咗「if we burn ， you burn with us」？

全球政治係行得好慢
3步既話 全球政治要分到成30步
但而家只有美國去制裁 然後中共話唔承認單方面制裁
就算而家加埋各國都只係叫做制裁新彊果個部門
係行得好慢
另外見到美日韓歐軍事聯盟緊 即係貿易戰都睇到結果

寧願慢慢圍堵中國封殺經濟
都好過開戰
太多不穩定因素
唔知支那會癲成點 輸到乜都沒個陣亂射核彈

應該有排都係嘴炮 某地區嘅小衝突
如果順利封殺經濟
演唔演變成真正嘅衝突就睇支那會唔會發窮惡
前題係仲惡得起嘅話

而家西方國家唔係想滅左支共，而係想支共跟番個遊戲規則，唔好亂鳩咁黎。所以就算係制裁都會留番空間俾支共轉身。支共係都唔轉先會慢慢加上去。

當然連登仔會話，咁撚慢咁撚弱香港人死晒都未等到黎明。咁講完全冇撚有錯，香港根本係會死鳩硬，亦唔會有西方國家覺得可惜，完全係關人鳩事。人地已經開緊逃生門，仲想點？

唔止政治水平直頭個腦有問題
剩係是但一個國家出核彈 都已經要預世界末日

世界末日有咩問題
攬炒支那
If we burn you burn with us

點睇到降温？
法國召見 中共大使盧沙野，佢話日程已滿，幾大支嘢

用左核戰就更加恥辱啦

岩 波蘭比人食左都係process 黎姐

push